大量狗車入咗馬鞍山

19：43目測起碼十架經過新港城
有掛藍燈私家車